係屋企捉咗隻蜘蛛仔 (有圖)

話說打打吓機 呢隻衰嘢突然係我眼前唔夠10cm係天花板吊係我面前
嚇撚死我
於是我就收服咗佢 整咗個屋企仔俾佢 有埋放濕裝置
有冇人知呢隻係咩蜘蛛？安德遜蠅虎？
想養
應該俾咩佢食

金絲貓黎

蜘蛛精以吸食男人精血為生，你對住佢打J比佢食下精就得
過幾年佢食夠就會化為美女做你老婆

以前讀書都試過

食烏蠅會吸乾成隻
不過烏蠅有啲難捉
捉到chok暈掉入去

要吉幾個LOAN比佢透下氣

似金絲貓黎

打贏佢再食佢隻砵

試過扔咗隻飛蛾入去俾佢 第二朝就咬死咗

應該唔係
隻衰嘢個身好似安德遜蠅虎 同圖中差不多 又係前面白白地 跟住有啲黑色三角形咁

要變蜘蛛俠就靠今鋪啦

我都捉左，之後捉啲螞蟻比佢食

個身又唔似

佢食？

佢織左個網，我一掉隻螞蟻上去，佢就衝過去捉佢，再用啲絲包住

我整咗枝嘢入個樽到 枝嘢拮咗好多細窿 同埋有放綿花入去 滴咗少少水 等佢有啲濕氣慢慢散出嚟 希望ok

有冇拍片

會唔會射死/浸死佢

豐富強白質

我比較驚我打開蓋放食物個陣 隻衰嘢會跳出嚟

個load夠唔夠隊條撚落去比佢吸？

你個條可能夠細
我個條巨龍就一定唔得

小心變蜘蛛俠